{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "국립검봉산자연휴양림야영장"
    },
    "text": "2008年にオープンした黔峰山自然休養林キャンプ場は三陟に位置するキャンプ場です。 現在、キャンプサイトは10ヵ所、オートキャンプサイトは30ヵ所で運営されています。 このキャンプ場は国立キャンプ場の価格が安くて多くの人に人気がありますが、予約するのは容易ではありません。 ここは炭や火鉢の使用に制限があり、利用に制限があります。 また、キャンプ場周辺の剣峰山はマウンテンバイクを楽しむ人にとても人気のあるMTBコースです。 また、晴れた日にはここから鬱陵島まで一望できます。 この休養林は遊歩道と登山道が充実していて、旅行者に人気があります。 また、海へのアクセスも非常に簡単で、車で10分の距離に林原港があり、海産物や刺身を購入することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2008年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "黔峰山自然休養林キャンプ場は三陟に位置しています。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場には何ヵ所のキャンプサイトがありますか？",
            "answer": "現在、キャンプサイトは10ヵ所あります。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場には何ヵ所のオートキャンプサイトがありますか？",
            "answer": "黔峰山自然休養林キャンプ場には30ヵ所のオートキャンプサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場はなぜ人気があるのですか？",
            "answer": "黔峰山自然休養林キャンプ場は国立キャンプ場の価格が安く、多くの人に人気があります。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場の予約は簡単ですか？",
            "answer": "黔峰山自然休養林キャンプ場の予約は容易ではありません。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場では炭や火鉢の使用に制限がありますか？",
            "answer": "はい、黔峰山自然休養林キャンプ場では炭や火鉢の使用に制限があります。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場周辺の剣峰山は何のために人気がありますか？",
            "answer": "剣峰山はマウンテンバイクを楽しむ人にとても人気のあるMTBコースです。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場からはどのような景観が望めますか？",
            "answer": "晴れた日には黔峰山自然休養林キャンプ場から鬱陵島まで一望することができます。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場の遊歩道や登山道はどのくらい整備されていますか？",
            "answer": "黔峰山自然休養林キャンプ場の遊歩道と登山道は充実しており、旅行者に人気があります。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場から海までのアクセスは簡単ですか？",
            "answer": "はい、黔峰山自然休養林キャンプ場から海までのアクセスは非常に簡単です。車で10分の距離に林原港があります。"
        },
        {
            "question": "黔峰山自然休養林キャンプ場周辺で海産物や刺身を購入できる場所はありますか？",
            "answer": "はい、黔峰山自然休養林キャンプ場から車で10分の距離に林原港があり、海産物や刺身を購入することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 575
    }
}